無得去旅行 sem break 有咩做

好想去旅行

睇書

忍下啦

返pt
儲吓工作經驗cv有多啲嘢寫

溫定下個sem exam

瘋狂扑野

上youtube 睇人地去旅行

建興買羽毛球拍

咁見唔同行嘅工呢

好過空白先

返pt冇乜用 有時間寧願你讀多啲書 下個sem考返個靚gpa之後報啲好嘅intern 就算純粹為放鬆睇吓書都唔錯 又學到嘢 結論都係睇書
利申 睇緊